[宣戰]危險爺爺夠膽就出黎隻抽

[宣戰]危險爺爺夠膽就出黎隻抽

本人向青政兩位女士致歉
以後唔會再po游B嘅相關人士出嚟

不接受道歉，做左就要負責

好，和解

我亦鄭重向巨乳人妻，老貓再世道歉
另外亦對勸交既蒼崎青子深感抱歉

呢件事告一段落
但我要嚴正警示
其他意欲狙擊游B身邊人既人

小心睇路，因為浩氣長存
你地既舉動已經一清二楚

On9? 當呢到咩